部ps4換完ssd連唔翻手制

佢叫我connect using usb cable
我用哂成間屋既and線佢都detect唔到
手制著左下白燈又變翻橙燈

有冇ching試過一樣情況解決到？

我試過， 最後搵番佢原裝送個條usb 線就得左

唔見左條線😭

去設定到disconnect個手制先

用咩來控制去設定果度?

就係卡左係呢個畫面

你唔見咗條原廠線怪得邊個

你個手制有無插住其他嘢?
我之前都係咁
插住咗個adaptor就連唔到線

你d線係純叉電
要d過到data先得

話時話我右邊嗰個USB會detect唔到, 又差唔到電
有冇人會係咁?

其實條線係咪同過到data 既and線冇分別

keyboard

要用原廠線㗎咩，我記得我都冇用過

一定要原廠

買多個手制去DISCONNECT原本個個

好似用data micro usb 就OK 喇喎

唔洗
我都冇用過

條線又唔係有晶片認機，使鬼原廠咩。過到data線得架啦

過到data 嘅micro usd線就okay
成屋一條都無？

Sony好似要用返sony綜藝線先得
我之前插blakcberry data線要叉唔到電

無問題
我都係最近先完換ps4 pro 同ssd
隨手拎Logitech G933用嘅micro usb 就插入去
頭頭唔記得有個叉電adaptor 搞到認唔到
之後甩咗就無問題

比幾十蚊買過條線搞掂左